［行動post］情人節晚做咩好？

見連登無post，怕大家唔知所以膽粗粗出post

雖然疫情令大家都少左出街 日子唔好過
但收押所入面嘅手足又何嘗好過...
大家仲記唔記得上次見到手足回應嘅溫暖感覺？
我地一齊為手足送上情人節嘅小小支持好無？

無論你係有情人又好 毒毒子如我也好
今晚抽到時間嘅 可以一齊去同手足隔窗一聚嘛？

P牌仔推唔郁😖有勞各位Ching 幫手了

推！

推

我雖然去唔到，幫推

今晚見啦毒拎們